唔好亂叫炒車

有證據證明傳聞係錯先叫炒
假設例子：鏡頭影住黑警拉人，跟住傳聞被捕人士A 係中學生，然後A嘅朋友、同學主動出嚟講A原來係大學生，呢啲先叫炒

新屋嶺性暴疑雲、太子打死人疑雲、密集嘅個別被自殺疑團等等，只要冇證據證明傳聞係錯，就唔叫炒車

可以證明炒車證據例子(如有)：
1. 新屋嶺人士全部話自己冇受虐待
2. 太子cctv影住個個傷者都自己識行路
3. 有人證明到佢前一日自殺者仲在生、有人目擊自殺個一刻

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。